梁錦祥(2)： 美國大選黑幕重重，選舉舞弊成敏感詞，香港大紀元Youtube頻道被暫停； 習近平拒見林鄭

【美國大選直播10】梁錦祥(2)：
美國大選黑幕重重，選舉舞弊成敏感詞，香港大紀元Youtube頻道被暫停；
習近平拒見林鄭｜
2020年11月6日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
132K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

#梁錦祥 (台長)，香港時事評論員及資深傳媒人，《癲狗日報》總編輯。曾任香港人民廣播電台副台長、OurRadio創台台長、普羅政治學苑副主席及《本土新聞》總編輯。

訪談要點：
#美國大選 黑幕重重，#選舉舞弊 成敏感詞，#香港大紀元 Youtube頻道被暫停；習近平拒見林鄭

訪問日期：2020年11月6日
記者：梁珍
攝影：Jack